哥帥是無辜........祖赫特又ON99派膠

屌 癡撚線
唔好話自己英超黎
連傳中波都接唔好

意甲米努列

哇冇見一排點解搞成咁

仲廢過米勞列
佢下季都唔知可以去邊

佢一向都間唔中派膠

哥狗害

佢今季踢意甲
派左十幾次膠都有
首回合打國米又係佢派膠

講得出呢D證明你冇睇波
根本條友一直都廢
就係佢廢哥迪奧拿先唔要佢
每次見到有人話想joe hart番曼城真係笑撚死

第一球都係柒

英狗仲選佢都on99

樓主仲有無多啲整黎笑下

笑匠

首循環對國米表現
應該係國米FANS

仲有佢第一場對亞特蘭大
又係發雞盲

搞清楚先,呀joe廢還廢,唔代表可狗無問題. 淨係買巴禾番黎打英超已經 條友無左世界級球星扶持根本廢人一個 今季既表現就證明晒

未適應姐

球然同會然一樣廢

對羅馬球球左下角失

意甲養生波都唔撚掂

係咪有場輸左下角輸三四次？

係
對羅馬